TG減肥grp

想開減肥小型Group。
真係肥先好入黎，想減10kg或以上嘅，瘦底扮肥死埋一邊

入group條件：
每1-2日運動30分鐘或以上，無呢個恆心唔好加入。

每次做完運動都匯報，其他group友鼓勵一下。
目的係想多啲正能量，多個人支持你做起上黎都會落力啲！又可以keep住做！

除減肥運動 餐飲外 其他少講
唔好人身攻擊人

廣告 狗公 娘娘 推銷 一律自動拜拜

有人超過1-2日無運動大家會督促佢運動。
無恆心就唔好入黎

一齊訂立目標